[I/A] モンハンライダーズ (MHR) (4) 1001唔開post 5星狂中白兔女

Official Homepage :
Twitter :
官方攻略 :

【首抽問題】
1. 開始10連最多得1隻5星角,建議中到呢2個是但一個+多4星先開,暫時推主線同打難關最實用

2. 之後推主線到2-8,開埋STEPUP POOL後再ALLIN晒身上所有石搏2隻張角同限龍

*Step1-2 直接中蛋機會好細,要Step3先會確定送蛋(4/5星 雌火/碎龍)
*卷以外唔好抽其他普通POOL,冇限定

兩個po推邊個

[I/A] モンハンライダーズ (MHR) (4) 魔物獵人騎士 得龍者得天下

sor 我都等緊人開。
咁隨便推一個啦

去返佢個個